今日淋咗成日雨大家一定要飲啲熱飲，沖熱水涼！！同萬一病要盡快醫好

淋雨小則感冒，大則肺炎，大家要照顧好自己身體

羌茶驅寒

晏晝維園出黎之後去左隔離lady m飲左杯薑茶驅風+食左件香蕉千層蛋糕補充體力

有咩好配方都請大家留低